三個電視台鬥播20-30年前舊片, 暗示左?

20-30年前舊片, 好睇過現時制作
收視差、低收入、cut成本、低能死

但例如 : TopGun、天若有情、縱潢四海, 都重幾好睇

香港傳統電視行業已經式微

記得之前日本好似話播舊片的收視率仲高過新片
始終自從彩色電視之後電視業都冇咩大革新
幾十年黎拍落太多經典作品
題材都用得七七八八
搞到而家的新作品都幾難超越到

愛回家都變咗宣傳易啦

Tokyo Love Story 2020

你播烈火雄心即刻轉台返去睇

有鄭敬基應該禁播

代表版權費平

How much for old movie?